拖延症末期

有冇人都好拖延
D野拖到最後都唔做
有冇解決方法

因為太難／太麻煩：
將大問題分拆做小問題，比如執屋，間開n個角落黎執，每日執啲。

因為冇動力：
建立正循環，比如用habit calendar／每次做完之後食塊朱克力／將執行時機放起某樣想做嘅嘢之前，規定執行完先可以做自己想做嘅嘢之類